是日午餐

65蚊就有咁多嘢

好似好正 邊到黎？

香港？

獨立國

香港嘅獨立國

酒泉？一番？漁一？邊度呀

飯上面個塊咩嚟

鰻魚

成本唔使10蚊

抵食喎

會唔會係咁

蝦急凍野一蚊/隻
菜一蚊
魚兩蚊
魚生兩蚊
冰一蚊
野飲一蚊

鋪租60蚊
只求打個和

鰻魚汁撈飯

好似狗飯

你食開山珍海味？

唔係狗飯咁囉

咁都叫狗飯
巴打俾相我睇下點先唔係狗飯

點 睇完係咪好羨慕

唔覺
食呢啲唔會飽

我條j飽咪得囉

劣